睇到元氣就知香港無骨氣

點解咁多人嫁

因為未有替代品，我哋要整返多啲黃壽司店出嚟

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

咁選民得300萬可見有成400萬中立港豬啦

爭鮮

定位最好高檔少少

klb?

壽司郎

板長

你當哂全香港都係黃？去食既咪係藍個堆人
講左咁多個月都仲開依d post

壽司已有好多
反而 金拱真係無

其實已經少咗好撚多人食

藍屍唔可以去食咩

冇撚用

低清

嘉寶屌打
如果分店可以開到金拱門咁嘅規模嘅話

唔講以為全港都係黃

同屯市一樣有人食吉x家

以為又平又好食。。

算少
以前好似唔洗錢咁排

總有嫁啦
早幾日我fd食吉野家

證明到佢地係黃咩？

咁都叫多 樓主係咪啱啱放監

西環之前要排隊

波台屌得你地啱

近排唔知做咩又多番少少人食元氣

因為對家幫襯囉
你估得黃絲咩